黨鐵要配合大活捉

差佬係青衣控制中心表示MTR要配合大活捉, 第一步係沙田區

急急急急急急傳開佢

警察卧底用綠色發光手帶

推

真係有臥底，就即場打撚死佢啦。
民意唔會轉。我切柒保證。

推

變身，棄裝，最好有長者陪返屋企 (一家大細更理想)，要小心呀。

push

推

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

街坊出動

來源係哨兵
#巴打報料

站長消息：黑警係青衣黨鐵控制中心表示要MTR配合大活捉, 第一步係沙田區

將鎖頭鎖係捲閘頂可以妨礙捲閘上升

全世界散水啦

又ddos 緊
再推